［撐警］鄭希怡Yumiko 空中飛人 甩褲露下體，賣弄色情教壞細路！！

屌你老母垃圾藍絲 露下體教壞細路
拉撚左佢未？？？

（香港撐警偽人）鄭希怡Yumiko 微博發布撐警短片

怒推！！！

推

搵唔搵得返佢露點條片
話俾人知佢有幾教懷細路

嗰陣時細個已經心諗，露少少黑底姐，好似好大件事咁..收皮啦，好恨睇你咩

屌你老母，頭先係街見到有班細路就係睇依條片，即刻當街除褲當玩，敗壞風氣

樓上ban！

樓上bam

真， 係度炒作， 仲要喊哂口咁， 假撚過西
著件泳衣都已經性感過你條打底褲啦

樓上

露着乳點説撐你！

樓上又ban多個

唔著BRA 係咩玩法??

仲要特登唧粒lin 出嚟，好淫呀

好不雅啊！

粒lin飛晒出黎比件衫刮下刮下點會唔知呀

粒lin好黑下面應該仲黑

都唔知比幾多個男人上過啦 條臭雞

都唔知係咪專登露tback當年 賤妓

yu-nipple

呢隻雞專登架, 想谷人氣. 點知都係無人識佢, 咪求其搵左件幫佢埋單囉. 佢比隻羊玩到殘, 仲帶上船比其他老細玩.

依條垃圾 暗星到睇唔到要靠走光 基本上唔自己衝出嚟柒都唔記得存在過

個心口平到件衫都跌落黎

我其實想問好耐，點解空中飛人果啲師傅係用條梯推佢出去，無工具？

咁嘅畫質連仔bam唔bam

男人露點都BAN?

我諗正常係第一次就要接到, 人地收緊梯準備走人
點知佢又FING返返黎, 咪搵條梯推佢老母臭西出去

我記得當年話tvb為左補償比佢，於是開左套劇比佢做女主角，但係套劇最後彈起果個係柴九

係咪露楊獸睇

露畀*

粒lin仲黑過佢條底

樓上咁多位一路好走

咁多位手足 rap

好撚雞格

乳貼都冇 好博
以前 T3 ...mandy 提早走原因..成日唔去飯局

又露Lin 又露底

人地而家向上海爆紅，相信佢年頭時諗都諗唔到。

點紅法

支那專收香港唔要嘅垃圾

當年高登有人用photoshop滴管功能去表達佢粒lin黑到咩程度

個color code係幾多？

點解卡住粒lin都feel唔到

最記得當時矮仔即時話要睇重播

ererer....有事erer..都係冇咩事 hehe

00:27，內衣就唔露得，比堅尼三點式超少布又可以著出嚟？

冇事！冇事！
er er

呢d臭雞

男人lin都要bam

露成咁 cls
點解會上咗去先神奇

好樣衰 成蟲都食得落

多倫多係咪冇乳貼賣

咁高既？
好似係佳佳粒墨黎
姊弟相認

太臭唔想掂

睇件衫就知件衫本身有pad

仆街

會唔會黑得滯

真係雞黎

典型TVB 藝人，高層既性玩具

隔左成年而家先發聲？小粉紅而家未必收貨喎

好陰毒
一野搞到咁多手足ban曬

屌你老母大家係咪咁想俾人ban 樓主pin this

臭雞始終都係臭雞

點都露過啦

黑過粒麥提沙....

可能落柯打叫佢羞恥play

係咪輸咗畀春卷嘅懲罰？

Lin暴舞

當時睇到佢甩褲好撚好笑

高質

柒撚到啲司儀點兜都兜唔到

真係世界級難聽

呢 d最好畀佢個女學返 一模一樣

記得10年前中學陸運會啲AL師姐啦啦隊跳 Yumiko舞吧舞吧。 都唔明咁難聽有咩咁吸引

真係lin定內衣嚟？

er...er...er...

露底褲係人都知 反而露點仲少人知咁

lick

有無playback睇返？

上面成日屌我哋香港人唔好以為自己好撚勁
但講真香港啲垃圾藝人上到去 佢哋好鍾意

係垃圾依方面真係 支那人認第二 無人咁認第一

公道講之前露過點

Ban

跳兩跳就扯晒lin旗充晒血怪得之咁黑

雞容玩春卷個陣佢唔係睇唔過眼走咩

連仔真係唔ban上面

當係男人？

支那不嬲回收開香港啲紙皮五金電腦板

一直都係靠香港回收世界垃圾

連仔請網開一面
我就睇唔到有咩bam圖
黑到咁，點睇嗰粒都係墨黎

都幾勁 可以令班當紅司儀dead air收哂佢地皮

黑提

bam

痴線 點解佢寧舍多呢d野

臨尾重要舉高雙手專登俾你地睇

又平又黑冇人想知

選擇性執法 連狗住我屌你老母

佢果個年代著BOOTS 真係J死人

教壞細路呀你

豬閪

平到件衫跌咗落去

嘩 好肉酸
教壞細路囉

黑提月未高！

搵人backup比佢個仔做生日禮物啦

點可能 feel 唔到
扮撚晒蟹

擺明專登

我我我我我有胸部

當年點解會吹到咁大件事。

blame the victim
垃圾論壇慣用技倆

佢上海出世
當年落黎香港為錢 依家奶返上去都係為錢

佢有出場咖
唔覺有

男人bam乜鳩
男人老狗胸肌都冇嚿好乸型